有冇人同我一樣，拍緊拖嗰陣以為自己好愛佢，散左之後。。

是咁的，近排我個ex同返佢再之前個ex一齊，而我同我個ex拍拖嗰陣極唔中意佢再之前個ex，佢地有咩互動我都好大反應，會喊。最後兩個月前，我同我個ex散左。但係近排佢地一齊返，我竟然冇乜反應。我先慢慢發覺到，自己唔係放唔底佢，唔係掛住佢，而係掛住佢啲技術。。
利申：我係男

你不如檢討下自己啲技術啦